畀藍屍廢佬叻哥撚狗咁撚、拖完糧屌柒人叫全行封殺、無間道做傻強

邊一樣先係當今第一政治KOL，演員+導演+搞笑藝人+廚師+音樂家+talk show host+企業家+思想家+政治家杜汶澤（Sir To）人生中嘅最高峰

佢後生個陣仲做過捉鬼天師

British accent嘅英文好令人羨慕

無可否認sir to唔使撈政治本身演藝成就已經好圓滿

有冇片

好能posh

讀過dbs都唔提

日撚日開垃圾post 屌你老母臭閪 仆街死啦去

wa😳

偷食兼爛賭 但係有一顆熱衷社運嘅心

好欣賞佢嗰種拖人幾萬蚊仲要公開羞辱話要趕盡殺絕嘅公義追求同道德自信

頭D男一 呀木

勿忘初心！

你夠留埋d垃圾cm啦
弱智仔

演技代表作！

世界冠軍

YouTube搵都懶
抵你俾色盲大c撚

我妓勁能型

哭能死 Sir To the Conscience of Hong Kong

講還講唔好摷返呢單野講

omg耳朵懷孕了..

我已經放過你